Astus ette Andrus Alwin ja rääkis wälja: Temal olla Kullapa heinamaas raiutud hagu olnud ja neist olla 32 kubu ärapöletud. Alu Jüri ja Miiliaugu karjatsed olla seal eneste loomadega käinud ja tema arwamise järel olla need ka tema haud ärapöletanud.
Astusid ette Alu karjapois Juhan Kleemann ja Muliaugu karjapois Hans Dannbussch ja ütlesid meste loomadega 3 pääwa Kullapa heinamaas olewad käinud, aga mitte ni kaugele pole naad saanud, kus Andrus Alwini haud olnud, naad ei olla mitte hagu näinudki ega pöletanud koguni mitte.
Et tunnistust ei olnud, sepärast kohus ei wöinud seda asja mitte öiendada.
